有無人大笑起上黎牙齦會突晒出黎

如題
有時望到塊鏡都心諗一句屌那星
有咩解決/治療方法

睇吓邊個可以笑到最後